有冇做醫護既知今日有幾多單支那人係香港入左院？

全日都見到d 圖/片 支那人暈低/嘔 好撚驚

我係唔會信政府話得8單

手足幫手推行動post啊

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

除咗三罷，抗疫黎明都好緊要㗎
聽朝0700各區開花 抗疫黎明 配合三罷

好撚驚

屌

有冇人知

800單就差唔多

好撚驚香港準備冚家產